其實不如搵次all in

不如搵次背水一戰，其實每次咁樣比人拉法，遲早越黎越少勇武派

冇大台有一個壞處就係基本上冇可能所有人有共識
一陣又衝啲唔衝啲 死多兩錢重

all in 到出真槍係會輸
你想點all in 先，暫時大風向都係鬥長命，我認為佢滅絕唔到我地，咁我地都無為送頭，打持久

老實講
即使去到而家呢個地步
有心理準備all in嘅人真係唔多

睇完每次俾年打既新聞係好撚嬲
但始終好多後生仔會怯 經驗又少
係班狗先打慣交 爛仔出身

留返十一！
留返十一！
留返十一！